各位巴打 點懲罰藍絲店

成日見佢係facebook日屌夜屌啲學生 搞到佢冇生意

想搞下佢有咩方法 知道佢有兩間壽司店。 同有架貨車仔（入私油）